覺唔覺得喺門市試完唔買之後上網買的人係一個仆街？

我就係其中一個

乜嘢先？

毒撚都係上網買好啲

衫褲鞋

我覺得試完唔買 之後去第2度買唔係問題
前提係你無要求過人地serve你

都幾多負皮